# Chinese translations for vanilla-installer package.
# Copyright (C) 2022 THE vanilla-installer'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the vanilla-installer package.
# Automatically generated, 2022.
#
# lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>, 2023.
# Jen Kung-chih <Kaitul@outlook.com>, 2023.
# 菘菘 <rrt467778@gmail.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vanilla-installer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-27 23:44+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-06 17:03+0000\n"
"Last-Translator: lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"vanilla-os/installer/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.3-dev\n"

#: data/org.vanillaos.Installer.desktop.in:3 vanilla_installer/gtk/window.ui:8
msgid "Vanilla OS Installer"
msgstr "Vanilla OS 安裝程式"

#: data/org.vanillaos.Installer.appdata.xml.in:7
msgid "Tweak your Vanilla OS installation."
msgstr "自訂您的 Vanilla OS。"

#: data/org.vanillaos.Installer.appdata.xml.in:10
msgid "No description"
msgstr "沒有描述"

#: data/org.vanillaos.Installer.appdata.xml.in:26
msgid "First release"
msgstr "初版"

#: vanilla_installer/gtk/confirm.ui:10
msgid "Confirm Installation"
msgstr "確認安裝"

#: vanilla_installer/gtk/confirm.ui:11
#, fuzzy
#| msgid "The following changes will be made to your system:"
msgid "The following changes will be made to your system"
msgstr "將對系統進行以下變更："

#: vanilla_installer/gtk/confirm.ui:28
msgid "Install Vanilla OS"
msgstr "安裝 Vanilla OS"

#: vanilla_installer/gtk/default-conn-check.ui:12
msgid "Checking Connection…"
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/default-conn-check.ui:13
msgid "Please wait until the connection check is done"
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/default-disk.ui:19
#: vanilla_installer/gtk/default-encryption.ui:18
#: vanilla_installer/gtk/default-keyboard.ui:30
#: vanilla_installer/gtk/default-language.ui:18
#: vanilla_installer/gtk/default-network.ui:18
#: vanilla_installer/gtk/default-theme.ui:49
#: vanilla_installer/gtk/default-timezone.ui:18
#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:19
#: vanilla_installer/gtk/layout-preferences.ui:29
#: vanilla_installer/gtk/progress.ui:41
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: vanilla_installer/gtk/default-disk.ui:29
msgid "Install Location"
msgstr "安裝位置"

#: vanilla_installer/gtk/default-disk.ui:30
msgid ""
"Select the disk where you want to install Vanilla OS. Alternatively, you can "
"select one or more disks to configure manually."
msgstr "選取要安裝 Vanilla OS 的磁碟。您也可以選取一個或多個磁碟進行手動設定。"

#: vanilla_installer/gtk/default-disk.ui:44
#, fuzzy
#| msgid "Use entire disk"
msgid "Use Entire Disk"
msgstr "使用整個磁碟"

#: vanilla_installer/gtk/default-disk.ui:56
msgid "Manual"
msgstr "手動安裝"

#: vanilla_installer/gtk/default-disk.ui:86
msgid "You need at least %s of disk space to proceed with the installation."
msgstr "至少需要 %s 的磁碟空間才能繼續安裝。"

#: vanilla_installer/gtk/default-encryption.ui:28
msgid "Device Encryption"
msgstr "裝置加密"

#: vanilla_installer/gtk/default-encryption.ui:29
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Vanilla OS provides full-disk encryption through LUKS2 to protect your "
#| "personal information in case your device gets stolen."
msgid "Vanilla OS encrypts your disk to protect your personal information"
msgstr ""
"Vanilla OS 透過 LUKS2 提供完整磁碟加密，可在裝置丟失時保護您的個人資訊。"

#: vanilla_installer/gtk/default-encryption.ui:36
#, fuzzy
#| msgid "Encrypt device"
msgid "Encrypt Device"
msgstr "加密裝置"

#: vanilla_installer/gtk/default-encryption.ui:37
msgid "Use a memorable password to encrypt your data"
msgstr "使用容易記住的密碼加密資料"

#: vanilla_installer/gtk/default-encryption.ui:49
#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:60
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: vanilla_installer/gtk/default-encryption.ui:55
#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:66
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: vanilla_installer/gtk/default-keyboard.ui:42
msgid "Keyboard Layout"
msgstr "鍵盤配置"

#: vanilla_installer/gtk/default-keyboard.ui:43
msgid "Select your preferred keyboard layout"
msgstr "選取您偏好的鍵盤配置"

#: vanilla_installer/gtk/default-keyboard.ui:53
#, fuzzy
#| msgid "Search for a Keyboard Layout"
msgid "Search keyboard layouts"
msgstr "搜尋鍵盤配置"

#: vanilla_installer/gtk/default-language.ui:28
#: vanilla_installer/gtk/widget-language.ui:12
#: vanilla_installer/views/confirm.py:75
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: vanilla_installer/gtk/default-language.ui:29
msgid "Select your language"
msgstr "選取您的語言"

#: vanilla_installer/gtk/default-language.ui:39
#, fuzzy
#| msgid "Search for language"
msgid "Search languages"
msgstr "搜尋語言"

#: vanilla_installer/gtk/default-network.ui:27
msgid "Internet"
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/default-network.ui:28
msgid "An active internet connection is required to install the system"
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/default-network.ui:39
msgid "Wired"
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/default-network.ui:44
msgid "Wireless Networks"
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/default-network.ui:49
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/default-network.ui:52
msgid "Connect to Hidden Network..."
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/default-network.ui:79
msgid "Open Proxy Settings..."
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/default-nvidia.ui:14
msgid "NVIDIA® Drivers"
msgstr "NVIDIA® 驅動程式"

#: vanilla_installer/gtk/default-nvidia.ui:15
msgid ""
"Choose whether to install proprietary NVIDIA drivers for better "
"compatibility and performance."
msgstr "選擇是否安裝 NVIDIA 專有驅動程式，以取得更好的相容性及效能。"

#: vanilla_installer/gtk/default-nvidia.ui:29
msgid "Skip"
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/default-nvidia.ui:38
msgid "Install  (recommended)"
msgstr "安裝（推薦）"

#: vanilla_installer/gtk/default-nvidia.ui:70
msgid "About Proprietary Drivers"
msgstr "關於專有驅動程式"

#: vanilla_installer/gtk/default-nvidia.ui:78
msgid ""
"A proprietary driver has private code that neither Vanilla OS nor Debian "
"developers can review.\n"
"\n"
"Security and other updates are dependent on the driver vendor."
msgstr ""
"專有驅動程式含有私有程式碼，Vanilla OS 及 Debian 開發人員都無法查看這些程式"
"碼。\n"
"\n"
"安全性及其他更新取決於提供驅動程式的廠商。"

#: vanilla_installer/gtk/default-theme.ui:17
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: vanilla_installer/gtk/default-theme.ui:29
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: vanilla_installer/gtk/default-theme.ui:42
msgid "Color Scheme"
msgstr "色彩配置"

#: vanilla_installer/gtk/default-theme.ui:43
msgid "Choose a color scheme for your system"
msgstr "為您的系統選擇色彩配置"

#: vanilla_installer/gtk/default-timezone.ui:28
msgid "Date & Time"
msgstr "日期和時間"

#: vanilla_installer/gtk/default-timezone.ui:29
msgid "Select your preferred timezone"
msgstr "選取您偏好的時區"

#: vanilla_installer/gtk/default-timezone.ui:39
#, fuzzy
#| msgid "Search for a Timezone"
msgid "Search timezones"
msgstr "搜尋時區"

#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:40
msgid "Create User"
msgstr "建立使用者"

#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:41
msgid "Provide details for your user account"
msgstr "提供您使用者帳戶的詳細資訊"

#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:48
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:54
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: vanilla_installer/gtk/default-welcome.ui:17
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: vanilla_installer/gtk/default-welcome.ui:34
#: vanilla_installer/gtk/dialog-recovery.ui:6
msgid "Recovery"
msgstr "修復"

#: vanilla_installer/gtk/default-welcome.ui:51
#: vanilla_installer/gtk/dialog-poweroff.ui:6
#: vanilla_installer/gtk/dialog-poweroff.ui:26
msgid "Power Off"
msgstr "關機"

#: vanilla_installer/gtk/dialog.ui:6
msgid "Showing Information"
msgstr "顯示資訊"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk.ui:5
msgid "Configure Disk"
msgstr "調配磁碟"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk.ui:17
#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk-confirm.ui:18
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk.ui:22
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk-confirm.ui:6
#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk-confirm.ui:25
#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk-confirm.ui:36
msgid "Confirm Changes"
msgstr "確認變更"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk-confirm.ui:26
msgid ""
"The following changes will be made to your disk. Please review them "
"carefully."
msgstr "將對磁碟進行以下變更。請仔細檢查。"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-output.ui:6
msgid "Log"
msgstr "記錄"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-poweroff.ui:42
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-poweroff.ui:58
msgid "Restart into Firmware Setup"
msgstr "重新啟動進入韌體設定"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-recovery.ui:26
msgid "Console"
msgstr "終端機"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-recovery.ui:27
#, fuzzy
#| msgid "Open a Terminal"
msgid "Open a terminal"
msgstr "開啟終端機"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-recovery.ui:43
msgid "Documentation"
msgstr "說明文件"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-recovery.ui:44
#, fuzzy
#| msgid "Read the Vanilla OS Documentation"
msgid "Open the Vanilla OS documentation"
msgstr "閱讀 Vanilla OS 的說明文件"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-recovery.ui:60
#, fuzzy
#| msgid "Gparted"
msgid "GParted"
msgstr "GParted"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-recovery.ui:61
msgid "Manage disks and partitions"
msgstr "管理磁碟和分割區"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-recovery.ui:77
msgid "Handbook"
msgstr "手冊"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-recovery.ui:78
#, fuzzy
#| msgid "Read tutorials and guides about Vanilla OS."
msgid "Read tutorials and guides about Vanilla OS"
msgstr "閱讀有關 Vanilla OS 的教學和指南。"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-recovery.ui:94
msgid "Web Browser"
msgstr "網頁瀏覽器"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-recovery.ui:95
#, fuzzy
#| msgid "Search online for help"
msgid "Search help online"
msgstr "尋求線上幫助"

#: vanilla_installer/gtk/done.ui:12
msgid "Finished!"
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/done.ui:13
msgid "Restart your device to enjoy your Vanilla OS experience"
msgstr "裝置重新開機，開始您的 Vanilla OS 之旅"

#: vanilla_installer/gtk/done.ui:23
msgid "Show Log"
msgstr "顯示記錄"

#: vanilla_installer/gtk/done.ui:32
msgid "Reboot Now"
msgstr "立即重新開機"

#: vanilla_installer/gtk/done.ui:42
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: vanilla_installer/gtk/layout-yes-no.ui:36
msgid "Yes, enable it"
msgstr "是的，請啟用"

#: vanilla_installer/gtk/progress.ui:27
msgid "Previous"
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/progress.ui:110
msgid "Installing..."
msgstr "正在安裝…"

#: vanilla_installer/gtk/progress.ui:131
msgid "Show Console output"
msgstr "顯示主控台輸出"

#: vanilla_installer/gtk/progress.ui:146
msgid "Show Slideshow"
msgstr "顯示投影片"

#: vanilla_installer/gtk/widget-keyboard.ui:12
msgid "key"
msgstr ""

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:10
#, fuzzy
#| msgid "Manual Partitioning"
msgid "Manually Partition"
msgstr "手動分割"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:11
msgid "Open GParted to manually partition the disk"
msgstr "開啟 GParted 手動進行磁碟分割"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:29
msgid "Boot Partition"
msgstr "開機磁碟分割"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:30
msgid ""
"The partition to mount under “/boot”. This directory stores files for "
"booting into Vanilla OS."
msgstr "要掛接到「/boot」的分割區。這個目錄中儲存的檔案將用於啟動 Vanilla OS。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:33
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:54
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:75
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:96
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:117
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:151
#: vanilla_installer/defaults/disk.py:402
msgid "No partition selected"
msgstr "未選取分割區"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:34
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:55
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:76
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:97
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:118
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:152
#: vanilla_installer/defaults/disk.py:404
msgid "Please select a partition from the options below"
msgstr "請在下面的選項中選取一個分割區"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:45
msgid "Boot partition is too small."
msgstr "開機磁碟分割過小。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:50
msgid "EFI Partition"
msgstr "EFI 分割區"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:51
msgid ""
"The partition to mount under “/boot/efi”. This directory stores files for "
"booting in the bootloader."
msgstr ""
"要掛接到「/boot/efi」的分割區。這個目錄中儲存的檔案將用於啟動開機載入器。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:66
msgid "EFI partition is too small."
msgstr "EFI 分割區過小。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:71
msgid "BIOS Boot Partition"
msgstr "BIOS 開機磁碟分割"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:72
msgid ""
"The partition required by GPT-formatted disks to support booting from BIOS "
"systems. It must be located in the first 2 TB of the disk and must be "
"exactly 1 Mebibyte (1 MiB)."
msgstr ""
"GPT 格式的硬碟支援從 BIOS 系統引導所需的分割區。該分割區必須位於硬碟的前 2 "
"TB 中且正好為 1 兆位元組 （1 MiB）。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:87
msgid "BIOS partition must be exactly 1 MiB."
msgstr "BIOS 分割區必須恰好為 1 MiB。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:92
msgid "Root Partition"
msgstr "Root 分割區"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:93
msgid ""
"The partition to mount under “/”. It will be automatically converted into an "
"LVM thin pool during installation."
msgstr "要掛接到「/boot」的分割區。在安裝過程中會自動轉換為 LVM 精簡池。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:108
msgid "Root partition is too small."
msgstr "Root 分割區過小。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:113
msgid "Var Partition"
msgstr "/var 分割區"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:114
msgid ""
"The partition to mount under “/var”. This directory stores all user data "
"like personal documents and system-wide configuration."
msgstr ""
"要掛接到「/var」的分割區。此目錄儲存所有使用者資料，例如個人資料及系統範圍的"
"設定檔。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:129
msgid "Home partition is too small."
msgstr "主分割區過小。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:134
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:138
msgid "Swap Partition"
msgstr "交換分割區"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:135
msgid ""
"Swap acts as a virtual extension of your RAM and enables hibernation. "
"Vanilla OS already uses zram to provide swapping at no storage cost."
msgstr ""
"交換區是您 RAM 的虛擬擴充，並且可以啟用休眠。Vanilla OS 預設使用 zram 以提供"
"交換功能，無需消耗存儲空間。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:139
msgid ""
"Choose a partition to use for swap alongside zram. This is not required for "
"hibernation."
msgstr "選取要和 zram 一起用作交換區的分割區。這並非為休眠功能所需要。"

#: vanilla_installer/gtk/window-unsupported.ui:58
#, fuzzy
#| msgid "Power Off"
msgid "Power Off..."
msgstr "關機"

#: vanilla_installer/gtk/window.ui:37
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: vanilla_installer/gtk/wireless-row.ui:33
#: vanilla_installer/defaults/network.py:371
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:298
msgid "GParted is already running. Only one instance of GParted is permitted."
msgstr "GParted 已在執行。僅允許一個 GParted 執行個體。"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:363
msgid "Partition must be at least {}"
msgstr "分割區必須至少為 {}"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:387
msgid "Partition must EXACTLY {}"
msgstr "分割區必須恰好為 {}"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:500
msgid "Partitions have changed. Current selections have been cleared."
msgstr "分割區已變更。目前選取的項目已被清除。"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:558
msgid "Entire disk will be used."
msgstr "將使用整個磁碟。"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:565
msgid "Will be formatted in {} and mounted in {}"
msgstr "將格式化為 {} 並掛載到 {}"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:37
msgid "Insecure network (WEP)"
msgstr "不安全的網路（WEP）"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:38
msgid "Secure network (WPA)"
msgstr "安全的網路（WPA）"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:39
msgid "Secure network (WPA2)"
msgstr "安全的網路（WPA2）"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:40
msgid "Secure network (WPA3)"
msgstr "安全的網路（WPA3）"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:374
msgid "Authentication required"
msgstr "需要驗證"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:382
msgid "Connecting"
msgstr "連線中"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:384
msgid "Disconnected"
msgstr "已中斷連線"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:386
msgid "Disconnecting"
msgstr "正在中斷連線"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:388
msgid "Connection Failed"
msgstr "連線失敗"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:390
msgid "Status Unknown"
msgstr "狀態未知"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:392
msgid "Unmanaged"
msgstr "不受管理"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:394
msgid "Unavailable"
msgstr "無法使用"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:396
#, fuzzy
#| msgid "Status Unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "狀態未知"

#: vanilla_installer/defaults/network.py:410
msgid "Cable Unplugged"
msgstr "線纜已拔出"

#: vanilla_installer/layouts/preferences.py:67
msgid "Please select at least one option."
msgstr "請至少選取一個選項。"

#: vanilla_installer/utils/builder.py:71
msgid "Missing 'log_file' in the recipe."
msgstr "配方中缺失 'log_file'。"

#: vanilla_installer/utils/builder.py:80
#, python-format
msgid "failed to create log file: %s"
msgstr "無法建立記錄檔：%s"

#: vanilla_installer/utils/builder.py:81
msgid "No log will be stored."
msgstr "記錄檔將不會儲存。"

#: vanilla_installer/utils/builder.py:88
#, python-format
msgid "Performing display-condition: %s"
msgstr "正在執行 display-condition: %s"

#: vanilla_installer/utils/builder.py:97 vanilla_installer/utils/builder.py:102
#, python-format
msgid "Step %s skipped due to display-conditions"
msgstr "由於 display-condition 而跳過步驟 %s"

#: vanilla_installer/utils/recipe.py:43
msgid "Invalid recipe file"
msgstr "無效的配方檔"

#: vanilla_installer/utils/recipe.py:52
msgid "Recipe is not a dictionary"
msgstr "配方的資料型別不是字典"

#: vanilla_installer/utils/recipe.py:57
#, python-brace-format
msgid "Recipe is missing the '{key}' key"
msgstr "配方缺少 '{key}' 鍵"

#: vanilla_installer/utils/recipe.py:61
msgid "Recipe steps is not a list"
msgstr "配方步驟的資料型別不是串列"

#: vanilla_installer/utils/recipe.py:66
#, python-brace-format
msgid "Step {step} is not a dictionary"
msgstr "步驟 {step} 的資料型別不是字典"

#: vanilla_installer/views/confirm.py:81
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: vanilla_installer/views/confirm.py:87
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: vanilla_installer/views/confirm.py:95
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: vanilla_installer/views/confirm.py:104
#: vanilla_installer/views/confirm.py:120
msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

#: vanilla_installer/views/done.py:40
msgid "Restart your device to enjoy your {} experience."
msgstr "重新啟動您的裝置，開始您的 {} 之旅。"

#: vanilla_installer/views/done.py:54
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了點問題"

#: vanilla_installer/views/done.py:56
msgid "Please contact the distribution developers."
msgstr "請聯絡散布版開發人員。"

#~ msgid "Search for a language"
#~ msgstr "搜尋語言"

#~ msgid "Don't install"
#~ msgstr "不要安裝"

#~ msgid "All done!"
#~ msgstr "大功告成！"

#~ msgid "Open GParted"
#~ msgstr "開啟 GParted"

#~ msgid "Region"
#~ msgstr "地區"

#~ msgid "Zone"
#~ msgstr "時區"

#~ msgid ""
#~ "The partitions to mount under “/”. Both partitions must be the same size."
#~ msgstr "要掛接到「/」的分割區。兩個分割區的大小必須相同。"

#~ msgid ""
#~ "Vanilla OS uses an A/B partition system managed by ABRoot,\n"
#~ "which switches between two root partitions between updates."
#~ msgstr ""
#~ "Vanilla OS 使用由 ABRoot 管理的 A/B 分割區系統， \n"
#~ " 每次更新會在兩個 Root 分割區之間切換。"

#~ msgid "Root partitions are not the same size."
#~ msgstr "Root 分割區的大小不完全相同。"

#~ msgid "Please make sure your A and B partitions have the same disk space."
#~ msgstr "請確保 A、B 分割區具有相同的磁碟空間。"

#~ msgid "Root partitions are too small."
#~ msgstr "Root 分割區過小。"

#~ msgid "Home Partition"
#~ msgstr "主分割區"

#~ msgid "Welcome to Vanilla OS!"
#~ msgstr "歡迎使用 Vanilla OS！"

#~ msgid "clicked"
#~ msgstr "已按下"

#~ msgid "installation-confirmed"
#~ msgstr "安裝確認"

#~ msgid "page-changed"
#~ msgstr "頁面變更"

#~ msgid "Vanilla OS Recovery"
#~ msgstr "Vanilla OS 修復程式"

#~ msgid "Select a Disk"
#~ msgstr "選取磁碟"

#~ msgid "Select the disk where you want to install Vanilla OS"
#~ msgstr "選取要安裝 Vanilla OS 的磁碟"

#~ msgid "Configure"
#~ msgstr "調配組態"

#~ msgid "Disk Allocation"
#~ msgstr "磁碟配置"

#~ msgid "Choose how to install Vanilla OS on your drive."
#~ msgstr "選取要安裝 Vanilla OS 的磁碟。"

#~ msgid "This will erase all data on the disk."
#~ msgstr "這將清除磁碟上的所有資料。"

#~ msgid ""
#~ "Select which partitions to use for installation. Incorrect configuration "
#~ "can lead to data loss, corruption, and/or an unbootable system."
#~ msgstr ""
#~ "選取用於安裝的分割區。錯誤的組態可能會導致資料遺失、損毀、或無法啟動系統。"

#, python-brace-format
#~ msgid "Not enough space: {0}/{1}"
#~ msgstr "沒有足夠的空間：{0}/{1}"

#~ msgid "This is the only disk available and cannot be deselected!"
#~ msgstr "這是唯一可用的磁碟，無法取消選取！"

#~ msgid "Try Vanilla OS"
#~ msgstr "試用 Vanilla OS"

#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "歡迎"

#~ msgid "This software will guide you through the installation process."
#~ msgstr "本軟體將引導您完成安裝過程。"

#~ msgid "The following partitions were found on the disk"
#~ msgstr "在磁碟上找到以下分割區"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "格式化"

#~ msgid "Choose a new file system or leave as is"
#~ msgstr "選擇新的檔案系統或保持原樣"

#~ msgid "Mount Point"
#~ msgstr "掛載點"

#~ msgid "Choose a mount point for the partition"
#~ msgstr "為分割區選擇掛載點"
